龜頭劉Sir話想食烤鴨

除咗暴力我真係諗唔到點樣可以令呢位示威者走開